{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484601?place[place_type]=GID&place[gid]=2484601&place[latitude]=37.1348651896&place[longitude]=127.3286253307&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 마운틴펜션"
    },
    "text": "ペンションはキャンプ場内に位置しており、プライベートな休息を楽しむのに良い場所です。 ペンションには庭園と個別テラスがあり、火の穴とバーベキューを楽しむことができます。 7月から8月まで利用可能なペンション専用の子供用水遊び場は別途費用が発生します。 また、個人炭の持ち込みは禁止されています。 チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もし10時以降にチェックインするには、事前に連絡する必要があります。 送迎サービスは提供しておりませんが、個別テラスバーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー場の利用は1SET30,000ウォンで、炭火追加時に1kg10,000ウォンの費用が発生します。 バーベキュー場のみ利用する場合は10,000ウォンの料金が発生し、雨天や冬季にも利用できます。 幼児の基準は12ヶ月以上で、1人当たり20,000ウォンの費用が発生し、同伴する場合は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室には電気暖炉と無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室できず、駐車、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの付帯施設が提供されます。 ペンションの中にはキャンプファイヤーと売店、屋外の子供プールがあり、チェックインは午後3時に可能でチェックアウトは午前11時です。 追加人数がいる場合は追加料金が発生し、予約せずに出入りする場合にも追加料金が発生します。 最大人数を超過して入室する場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "ペンションはキャンプ場内に位置しており、プライベートな休息を楽しむのに良い場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには庭園と個別テラスがあり、火の穴とバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション専用の子供用水遊び場はいつ利用できますか？",
            "answer": "ペンション専用の子供用水遊び場は7月から8月まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "個人炭の持ち込みはできますか？",
            "answer": "個人炭の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインが10時以降の場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "10時以降にチェックインする場合は、事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは送迎サービスは提供していませんが、個別テラスバーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は1SET30,000ウォンで、炭火追加時に1kg10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場のみ利用する場合は料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場のみ利用する場合は10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる場所はどこですか？",
            "answer": "ペンション内にはキャンプファイヤーと売店、屋外の子供プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "ペンションの客室には無料Wi-Fiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 496
    }
}